最長試過電話幾耐冇熄機

試過成個月冇熄機
平時都會強逼自己令部機唔會自動熄機

世界最長壽電燈都係冇熄過
同樣道理
我大膽預測電話都係一樣
愈少熄機愈少壞

邊有人刻意熄機

一年應該冇熄多過5次

平時一個星期都會熄一次，感覺比佢重開下會順d

用到壞為止

6s一出開到而家
辛苦晒